@inproceedings{Nishimwe:CORIA-TALN:2023,
    author = "Nishimwe, Lydia",
    title = "Normalisation lexicale de contenus g\'en\'er\'es par les utilisateurs sur les r\'eseaux sociaux",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "160-183",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "normalisation lexicale, contenus g\'en\'er\'es par les utilisateurs (CGU), r\'eseaux sociaux, mod\`eles de langue",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/461589.pdf"
}
